相信潘曉穎父母的心情簡直是痛至無感覺

個女咁被一個MK肢解爛晒，然後求助民記，點會諗到被人手到拿來當政治人血鏝頭，本來早可解決的公義拖了年多無聲氣，甚至可能睇住殺女凶手出獄，然後爆出咁大件事，當初以為"做到野"的建制利用不成全部扮無事，跟住重可能比人"善意提示"好亂發言，搞出咁大風暴又睇住台灣方面寧願放棄不追究，真係唔自殺已經好堅強。

本身都好同情佢地
但搵民建聯幫手就已經知道佢哋係on9

成件事亦說明唔好以為不理政治政治就不理你，現在你任何問題被建制睇中都可能會被人利用

林奠正仆街

可以咁利用一雙喪女父母，簡直係天良全無，亦可以睇到呢班建制係乜人

就算冇依件事發生
港共都可以事旦搵理由去整依條法例

咪再講佢哋人家啦

係，不過最後補充一句，突然咁急風暴雨式上馬，傻都知內裡有文章

佢個女自己戇鳩怪得邊個

你唔自殺我覺得你仲強囉。

第一，當事人父母同個女冇溝通，先會搞到佢之後的悲慘遭遇，正正常常點會男女關係亂個三國時代。

第二，成件事已經發生幾個月，你考古學家？

總結: 樓主一打膠唔駛找，唔自殺比任何人都勇敢。

個女唔帶眼識人係不幸 已經付出左代價
但最大問題都係佢屋企人
由求助民建聯開始
已經知佢屋企人係冇腦同埋唔識教女
民建聯就仲仆街 人血饅頭
消費死者 玩鳩香港人

件事係2018年的
重有當然可能呢度後生多身邊少朋友結婚有仔女，咁唔怪你會唔明有仔女點都會有感情

成日浦呢度當然以為香港好多人都支持民主
現實係重堅信建制先"做到野"的大把
政府又成日鬆章建制議員幫手會特快幫忙，資源又比泛民多得多
所以好多基層都好相信
當然可能經過今次，多左好多人會知有伏，食建制茶禮隨時會意想不到地嘔突

生一個都搞唔掂。不如唔好生算啦。好嘛？

你原來都知件事發生係2018呀，考古學家

死者已逝，何必再鞭屍呢!呢家就算兇手坐1萬年又點？？死者會返生？？父母可以好安慰？？

你都係收膠吧啦。女兒不教誰的錯大家你知我知就算了

現在民記已經唔敢再提day 1就係佢地開始
周浩鼎真係件大仆街，當初人地父母搵佢，就係由佢開記招講修例
現在出晒事，就全部當睇唔到
你真係純想幫人，跟番台灣方面建議就得
當然現在就扮冇事
堅秋賤格無恥

根本成件事就係借題發揮。想更有效統一。

知道又點？？你揾到習仔傾未？？同佢講今年先2019，仲差30年，OK？？

查黃頁啦，望

個阿媽開記招包到塔利班咁。好閃縮咁。再加埋淫賤聯似做show 多過尋求公義

正常而家應該好好利用呢對夫婦
而唔係再向佢地潑污水

可惜既係而家仲未營造到一個幫佢地既氛圍
如果佢地肯企係我地呢邊
咁就冇所謂中唔中間派喇
保蝗黨肯定收皮

我地要贏一定要學中共做好統戰

冇留意開政治嘅人邊識得咁多

快撚啲死啦，落去搵返個臭雞女一家團聚

咁又過咗火
係都係保皇全黨 林鄭 李家超 湯家驊 盧偉聰 鄭若驊 黑警等人一齊落去陪佢

班廢中廢老有咁醒
香港唔會搞到今時今日咁嘅田地啦
就算班游離保皇訓撚醒
非保皇都隨時入唔到閘
入到閘都好
保皇派下蛇齋糉餅
嗰班咪又係投返保皇

咁老實講如果我係父母 都唔會理其他野 報仇第一

其實台灣已經肯用單次方式移交個仆街仔
係港共同中共唔肯
成件事根本係天大嘅藉口

你教到個女做公廁派帽仲爭啲害死全香港人
好意思講你心情？

因為條死mk妹父母搵民建聯 搞d垃圾出黎
而家搞到死人 傷
仲同情佢地？

為咗你一個放棄全港人利益？
冇其他解決放法？
咪撚玩啦五寶

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

講就話講係搵民建聯幫啫......

一早大律師公會 有個方案比左啦
係民建聯扮撚晒野同港共政府扮撚晒野擺個女死者上台啫

而家比人當condom，用完，即棄

多謝你害左大半個香港
黑心講句你死好啦
洗唔洗700萬人同你心up
唔理紅藍黃定乜
呢加攪到台灣 北京 香港全部亂哂龍
香港多得你個女唔撚小
做未搵邊個攪大佢個肚咁仆街
你地鐘意3p5p100p都唔好影響到人

出來開記招

佢哋先係最唔想大粒墨咁送返去台灣受審果班

借人哋老豆老母發揮，點知條例通過唔到，擅嘢搞到咁大收唔到科。

而家跟台灣方法輕鬆搞掂咁台灣單嘢，咪即係默認修例係多鳩餘？（雖然我哋都知事實上係多鳩餘搵藉口，但呢個係寧被人知莫被人見嘅道理）

如果而家有人可以推動到台港唔洗修例快速移交大粒墨，就係最直接拆777台

林榮基都識最後關頭搵民主黨
呢兩條仆街仲龜縮到依家

小草案咪有先例囉
一地兩檢就可以調返轉
點解犯人移交唔得

可憐呀，但全香港同佢一齊陪葬
我仲可憐

當然，大家都知係藉口。
但唔等於佢地百分百無辜

梁生梁太個個點？

蠢到搵民建聯幫手，怪得邊個？

港共民賤聯一定唔會幫佢
會話呢個係社會製造一個漏洞
因為我地反送中搞到引張唔到公義
就算台灣做咩 佢地都唔會做野
所以佢我敢肯定佢地永遠冇得幫自己個女捉兇手
但得罪講句 搞成咁佢地自己攞黎

話說個兇手繼續周街搵女屌定點？

唔係有無先例嘅問題，方法大律師公會同台灣都有俾到出黎，現行嘅逃犯條例雖然唔包中澳台，但都有特別移交嘅方案，方法一直都有。

而家要嘅係結果，Ban咗送中再極速送大粒墨過台灣，777啲大話自然不攻自破，呢個亦都係對成個香港最好嘅結果。

晨早話咗陳同佳呢D蝗，生累人，死累街坊

佢個女都係仆街黎，仆街痴大仆街，佢地成家搵民建聯都唔搵涂謹申就仲仆街

件事相當有可疑，法律求助多數會搵民主黨多，都唔知係唔係有人主動接觸

佢地應該好好檢討自己教女無方，個女跟件咁既垃圾，向市民道歉並提出唔會再提出法律上救助

人地住緊大屋數緊錢，感恩能夠用個衰女換來成世人無憂生活

係時候同東涌人講下周浩鼎食人血饅頭
拎死者黎搞場大龍鳳

今日一個潘曉穎
聽日一百個李旺陽呀屌你老母含家零

唔止個女不知所謂

民賤聯真係有名叫

佢搵得民賤聯已經同過街老鼠無分別

我睇佢兩老唔起！
根本上要伸張正義，單次引渡已經可以
俾柒婆擺上台，你企出來喊住屌柒條八婆都天公地道啦

咁義士呢？
根本係個垃圾政府食人血饅頭
咁都睇唔清既仲怨乜撚野

但事實上仆街政府一向唔理會民主派

搵建制幫手係合理，點知班仆街利用呢單野大搞陽謀

被人咁樣利用真係慘

其實用單次引渡唔係解決問題咩?當初唔做, 現在又唔想番轉頭

成家都係垃圾

我只係想同佢父母講
民建聯 幫你唔到 只有按台灣咁講 點樣要求政府按台灣要求咁做
你個女過身 我哋香港人會幫 但唔係用呢條例去幫
你唔想自己個女 就將香港數百萬人未來就斷送 唔係要求你擁有大愛包容 我只係想講 香港人冇忘記呢單案件 我哋唔會孤息犯人 更加唔會容許有人利用此案件做啲傷害你哋兩位同香港人嘅事 或者你哋會覺得唔犯法怕啲乜 我想問 你了解中共法律嗎？

人地死左個女
撚識點做咩

建制、正苦班仆街
明知唔係咁處理
係要利用佢地

堅仆街

相信梁烈士父母的心簡直是痛至無感覺

呢對夫婦對政府黎講已經無利用價值

最快就係等大粒墨出黎陪佢去台灣玩

佢地勢估唔到，死左個女，仲要比建制派用黎玩送中

撐警方面間中都拎張相出黎玩

抵撚死,搵民賤聯,攪咁大件事都唔出聲,冇發言
而家冇同情,只覺得佢地抵撚死,比你地攪到香港差d仆街
你個女比人擺上檯,自己抵死,與人冇尢

因為一單野影響到全世界
老懷安慰啦

父母係真係無辜 比當權者用嚟做爛頭卒
港共正仆街

咪就係
會由頭跟到尾的涂謹申都唔搵
走去搵經常息事寧人不了了之的民賤聯

一齊落去享天倫之樂
好過喺度活受罪囉

講真，而家泛民更應企出黎用專案方式渡陳同佳，一巴一巴車落禮義廉同7婆度，等佢冇得𠲖𠲖哦哦

搵民建聯幫手
請鬼拿藥單

無左個女
明明有其他方法但又比柒婆擺上檯

泛民可以考慮不斷提出台灣主張既引渡提案
如果垃圾政府一意孤行反對 就可以用同一招屌9返政府轉頭 話佢地冷血無良
屌你老母屈鳩左香港市民咁耐 點都要佢地受返

佢地簡直係香港之恥
有乜理由為左你個閪女要全香港人
幫你埋單

唔好忘記，台灣有offer 過one time deal...係香港唔理wor

一百萬人，二百萬人都唔行返出黎叫政府唔好再鞭屍，佢兩公婆就已經係同流合污

梁烈士死埋，你兩公婆開心啦？

正解
做到呢樣嘢
所有中間派都會歸邊

唔係想做大愛撚
但其實2個中年人 無啦啦死左個女
唔知搵邊個幫 走左去搵民建聯
而家應該被迫封口
仲要比人係咁咒罵
其實真係幾慘

其實用域外法權都可以處理到

但另一個角度睇，本身香港赤化係必然
但佢地咁做就we connect 左半個香港既人

個女離世左仲要俾香港政府利用，相信真係會痛到無感覺

佢老豆係大陸做汽車零件生意
典型廢老黎啦

留意番
呢段係 1998年
主權移交無耐
梁愛詩任律政司長嘅發言

律政司司長致辭全文

我想 point out 兩個重點：
1. 香港係喺某啲情況下已經擁有域外法權，以台灣殺人案為例，如果可以證明到疑犯策劃謀殺時身在香港，其實不用修改任何香港法律已可處理
2. 梁愛詩同意香港無同中国有移交逃犯安排，而佢嘅發言立場係尊重呢一個情況，並無話呢個係漏洞

楊岳橋提出咗域外法權私人修訂草案
上星期政府主要反駁：
1. 會對香港普通法制度有重大改變
2. 香港法例不能有追溯力
事實上：
1. 香港本身已經有部份程度嘅域外法權，就謀殺罪喺全球都係嚴重罪行嚟講，賦予香港法庭相關域外法權並唔係新嘢
2. 如是者，台灣殺人案發生之後再通過送中條例（修訂移交逃犯條例），何嘗不是追溯修法前嘅事？

再從情理角度
疑犯係香港人
受害者係香港人
要還嘅公道係俾香港人
出醜嘅其實係香港人
台灣政府、法院以至台灣納稅人喺成件事極度無辜
首先要耗用台灣司法程序
一旦疑犯罪名成立
仲要台灣方面付出監禁/死刑所需嘅懲教成本
合唔合理？
只需要台灣警檢轉移相關證據證物
邀請證人來港作供（梗係用番香港人嘅錢，點會咁厚面皮叫台灣政府買機票酒店）
喺香港審番單案有乜唔合理？

唔好怪香港人唔幫
當初有講過一次性引渡，幫到你個女又唔搞到香港
柒婆企到好撚硬話唔會接受，佢自己ban 左呢個方法幫你個女
如果用逃犯條例，台灣話明唔收，你搞咩都冇用，邊個害你個女，自己諗清楚啦

阿潘生阿潘太 不如你地出黎講下野啦

From 李慧琼fb

潘太響李慧琼陪同之下， 開記招， 支持要移交逃犯

只有睇開黨報既人先會叫禮義廉做民記

潘太包到實

派帽抵死?

其實都幾肯定有收錢....比人擺上台唱個女唱左咁耐0反擊

睇番舊新聞, 件事2018年12月已經基本破晒, 陳同佳都已經拉埋, 台灣早早出聲要求引渡, 其實唔存在有冤無路訴要搵政黨幫手, 有晒閉路電視行李箱都MATCH, 係唔明起初佢點解搵民記.
個陣好多人可能未十分留意, 比卡超講好多次要跟"香港法律", 但就係唔覆. 現在睇係件大伏, 送中多數早有預定, 只係撞到呢單野以為可以食住上, 配合凶案可以博人同情過關

分分鐘而家有份鬧後生仔搞亂香港